4月尾 西藏-泰國 約伴

４月尾預20日去西藏,泰國係其次。

黎緊去遊台灣一轉